mary姐做咗康寶萊之後成個人變哂

以前佢fans
而家 覺得 佢眼中只有康寶萊
唔傾康寶萊 係罪
唔買康寶萊 係罪
.....

佢瘦咗好多

你都係

thank you

係咪可以開始狙擊佢？

Yes

但我睇佢啲片就唔覺佢康寶萊前康寶萊後
佢fb又個個post都得幾十個like
會唔會係因為咁，得好少人留意到？

好彩佢夠霉，冇害得咁多人

但重有好多妹妹仔睇佢 應該都幫佢買咗唔少
佢咁嘅學識 重話教人幫人 俾佢害死都似

睇返佢地啲產品成分其實健康過出街食垃圾
計返都好似平過出街食，上過佢網check 550g，每餐食25g，$3xx

要買protein根本去bc shop就得
平又平過你 protein多過你
serving又多過你

康寶來會懶係diy，好味，多樂趣咁「教」你點樣整得「好味啲」丫嘛，啲師奶/幼想唔洗郁就瘦既好中意佢地衣一套架。

有腦都唔會用
d貨貴在宣傳費同分拆佣金
我700蚊買到成8磅protein都得